★恒指明天一開市跌2000點有冇可能？

冇 因為你開post

聖誕禮物 點會咁小 最小都4000點啦係咪

Y U here?

樓豬燈完又準備升了

冇

Sing duck thanks

老貓Well 燈

well 燈

俾盡500

thank you very much

聽日升

買熊咪發達

沽左, 咪L燈

星期四開市4 跌600先

起碼一千

4000都黎緊

樓主係支耶人 唔知世界放緊假

X2

Drop 3000

聽日開市？

唔跌夠1000點 淡友邊會收貨

此post 己圓